建制派23條玩火 攬著林鄭撼頭埋牆

建制派23條玩火 攬著林鄭撼頭埋牆（香港這一天）

眾新聞
Published on Nov 15, 2018

建制派23條玩火 攬著林鄭撼頭埋牆（香港這一天）

前律政司司長梁愛詩曾形容基本法23條是港人頭上一把刀，立法會建制派計劃動議要求重推23條立法，不但是「揮刀」，更是「玩火」；香港正值內外環境不明朗時期，重提23條將再次觸動港人及國際社會神經，「撼頭埋牆」。楊健興分析事件；歡迎就重推23條發表看法。